最新蕭析：特首選舉 曾俊華上馬

薯片佬

曾俊華: 屌

迷梁可恥

希望佢可以破燈

蕭生促成港獨不遺餘力

品客玩撚完

登

屌

mola mola

GG

689連任啦

品客今次仆街啦

品客：屌

真係冇得選

屌 燒山

睇標題已經大嗌 唔好呀 燒山

仲登？成個香港俾蕭生搞彎晒啦

梁振英連任令到更多香港人不滿！其實都係一個機會，真係要來一次兩革，但係唔好再和理非非

多嘴狗收嗲啦

紐倫港，燒山已燈死兩個，脫歐同trump當選，香港劫數難逃，rip

我只想 689 做步兵

收嗲啦烏鴉口

品客

Oh shit

其實燒山係唯一一個可以拯救香港既人
但點解佢要咁做

品客：屌你老母

唉
輸硬啦

俾得品客做即係行回頭路啦，根本就冇可能，根本就中共話曬事，佢做乜要俾個位外人做，唔好咁天真咁傻啦香港人

燒山重要害香港人幾多次

燒山知唔知自己燈

俾燒山害

689

好野，品客唔使選

molamola

過多陣老燒燈埋689不會連任就仆街

可能胡國興贏呢

689連任
19又講中

出少句聲啦

留名